緊急：有手足失蹤左

希望有人可以提供下落

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

push

推呀救人呀

順便問埋大j 個日既女仔

pish

Push

全世界入一入嚟 黎明行動！黎明進行！日落前回家！

Tui

手足快啲出現啦

推
會唔會比狗拉左
今日中環好多手足比人拉

甴近平

Pish

有冇check過係咪被捕

推到搵番人為止！！！

中環嗰個時間拉咗好多

push first

Pushhh

有無被捕紀錄

係北角警署 已有律師跟進 大家可以放心

tui

有冇上被捕tg channel 睇下？
@youarenotalonehk

推唔到 照推

救人

source?

呢個似唔似係呀??? sorr認人好差

推你

唔似

深夜推

邊日?

巴打得閒驗下眼

推呀
救手足

咁多人失蹤

p牌都照推

推呀！

推呀

訓唔著推。

搵翻未

推！

打狗救人！

消息話佢係北角警署
利申佢朋友但未見到真人

OMG tui

我想打撚死自己...
我頭先竟然有一剎那覺得「日日都有人失蹤架啦」
香港點解會變成咁...
點解我會變成咁...

救人！

互相督促唔好俾自己習慣

P

髮型，時間，對眼match

p

呢個？

地點都係中環！！！

撞

推
推
推

冇力推啊

呢個似唔似？

有冇多d相

捱

推呢個

1950失聯係點計？last online?
上面手足係1934被捕

光復香港 時代革命 推

美心公會要人

人定狗呀你

二一

似係手足

幫推

已搵到
人在北角警署
有律師跟進緊

推救人推推推

rip

狗啦，post都冇開過

似係

攞

source

你點知？有冇證據？

推也

你好撚鬼喎
1個鐘內放唔到source就係鬼

Source

真係有⋯
利申朋友識相中人 但我都唔知可以拎咩嚟fc

Push..

似喎

pppppppp

已經搵到～佢屋企人已經去咗北角接人
我冇份去接佢 所以冇圖 亦唔知應該比咩source證明
我地一班朋友原本都好擔心 但依家事實係已經搵返
最緊要人冇事冇失蹤冇被自殺
亦有星火律師跟進中 但暫時未放得人
如有任何消息可以再update

利申：係圖中朋友

呢個係另一個人

唔知點比source, 但已經有幾個人留左言講係北角, 無講大話

推 咁多人話搵到都要畀proof

成日見到啲女手足跑唔切
仲有到今時今日點解仲打陣地戰？
要有行動目標啊 做完就走

好似今日旺角狗屋個到咁 企係到唔知做咩
無狗個陣又唔做野
有狗個陣又唔走

你地真係要有目標先得
做完就散

目測至少三位手足被捉入狗屋

你地做事無目標無方向，害死班手足啦

借po代友尋人

推上熱門呀 希望手足平安無事

驗眼啦bro

似喎你問我嘅話

push ar

我點知係咪你d狗朋友

條友仲有覆post但唔答

係北角狗屋機會好大，我三個朋友都係個到

利申 其中一個民陣編號81處理緊

伍展邦團隊都有律師到咗

推埋依個呀

中環拉個架載女義士嘅白色旅遊巴去左北角

大力推

手土

推，希望唔好有事

推一推

我frd黎
搵番 喺北角警署

推呀 有人應為止

This

唔可以慣丫
以前既香港有公義有法治好少謀殺自殺案！

以前遲返唔聽電話，屋企人只會諗個衰仔/女實係掛住玩！
而家遲返唔聽電話，阿媽會不停call，同時已經攞埋架生諗住落樓搵仔女

冇可能變返以前一樣咁和平，但大家生命都係同等咁珍貴唔可以習慣

真？

真
Wts icon

同樣唔見，有手人仲係北角？

有無人

求幫推

係咪呢個？？樓主認人

up

721 831

推

尋日班狗係中環係咁拉人

琴晚喺北角搵到
俾狗擔左⋯⋯

要平安

.

呢個似唔似樓82果個?

再講多次啊

已經搵到阿國啦
Confirm 喺北角，俾狗擔左
已經搵左星火啦

推

點解重要停留晚上街頭抗爭

。

有冇證明

Up

pay

Pushp

勿推

推，願平安

PUSH

唔好再推

推呀！！！

安全安全 朋友識佢

P牌冇得推呀

雖然有人話好似已經有佢下落, 不過都照睇下

推推推